［警世］請停止討論鄭松泰，焦點放返係建制騎劫內會

又話不割蓆，個撚個都起度攻擊CCTai，
你咁做共產黨最開心

飯民最開心

721

push

成埋私怨撚衝出出嚟割蓆，
如果係咁，
你地一世都唔使旨意有啲咩真正嘅團結

笑4😂

（長文）（置頂）(戰術）金鐘野餐攻略 沙盤推演

連登：不割不分，除左熱狗

無計,熱狗自己割咗香港人先,而家再乞票屌票都太遲

唔理建制贏唔贏 總知要熱狗輸

人地割泛民姐
泛民真係支持唔落

最近洪水橋果到先有2個缺席

幾年前已經割咗我地本土派啦,泛乜民

屌你先唔講邊個投讚成票可以趕人走，當年熱狗被趕出議會泛民有無任何一個人出黎幫過拖啊

昨日因，今日果